[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1850)

FAST

Yes

正評贏大錢

想買荷乙半大

韓假係咪8點先派？？

love you

㩒左十幾下

基羅

首爾都仲未派

差唔多啦

派錢

開始9黎

不如比一皮我幫你keep住先 認真

想gun既入泥

cashed

之前

支持

牛雜佬cashed

咁你幾時俾番我

巴打終於有爐

allin基羅納 食牛雜

你輸晒既時侯

你終於開清爐
留意左你好耐

食牛屎

尋晚荷甲全細
今晚點睇

留意左你好耐

不過清爐好邪

中西甲先唔使輸

基羅
荷華
烏甸？

呢句真

基羅納[0]

基羅副選陣

不死雀場角又有問題 仲未派嘅

回到兩倍

話說今日包爺唔見左 好似好順咁

馬會個盤又撚狗

櫪木

西甲個盤引主引到仆街 最多咪和

角會遲多15-30分鐘先派 利申計過

回撚到

假波 晒我$200

仲買唔買好

烏甸 盤

不死雀幾角完

8

烏甸尼斯受平半買一注先

嘩基羅納回左咁多

烏甸轉左平手

回到嘔血

蒙特唔派既

有無隊出副選

角球派未 想買波了

超信心 預計好快cashed

客大回，打假準備

ok 信你

點解仲未派彩

剛派了

GUN

我都ALL 1000 落基到

fg咁心急買做咩 開左波睇一陣對辦再買都未遲啦

10蚊跟

落樓食個米線醫醫肚先

係邊頭..我想食二手米線

大角咀順唔順路

Lm食三手

無乜事唔好打咁多飛機 破運認真

1800 大船係邊隊？

世界主

Lm 中派100 ok?

只買大船對家

點解要派比你

出場早水先

可以留意下

Lm 飲湯水

6點馬會有無直播 有就食完野去睇下

All in 咗晚飯錢
留肚聽朝訓醒食四季

Kaaaa巴終於開番清爐 之前個個棄用左

基羅副選

基羅納同烏甸係咪大船

放心 聽日收米

副選都嬴啦

主隊近況廢撚到 仲開平手

6點客，1.73入手衣家升再1.99，抄抄地

買咩dodo

弱隊唔搶分出副選咩玩法

我其中1條過關串左基羅W.....

學下打字先

狗會招數 狂回飛博你唔夠膽買客

好耐冇買韓職
要等幾耐先派

4-6

5-6小時不等

696二隊
西維爾留力
Gay羅納副選

基羅納fg定盤好
主隊對巴都有fg，唔敢搏

因為好快入囉

仲未派屌你 唔記得左係韓假屌

看透世事

出史杜安尼就夠殺啦
基羅納

副選日

候爾斯卡

有啲似羅馬 閪成季讓名次高過自己然後轉平手

主真係咁廢咩

連首爾都未派

蒙特唔撚派點買 屌撚死馬會

我條過關串左基羅納

基羅納都唔係好副選姐

收息

薩斯副選

主客和

侯爾大船？

大船對家了

客隊有史杜安尼就夠做啦

好明顯係客隊

客fg大船

等睇客沉船

哇屌 想買漢堡 一打開馬會分析就見主隊可以強陣出擊 見到都驚

一隊比疤8:2 一隊2:2 阿婆都識買

漢堡咪主隊

笑了

狗會精選

馬會其實係咪出反水

Dodo 上水吧

記得啱啱賭個陣，買之前都係睇馬會分析同東方日報

客買果陣先1.81，而家2.01
蝕晒，早知唔好咁早買

榜尾平手

?

侯爾 安曼 博洛

出水

侯爾變左大船

放心買

輸包要咩

大船係主隊到 驚咩？

重心水
半大

完場後3-4個鐘

主隊升班馬 我唔信佢咁快可以同其他西甲球隊睇齊

後面兩場同路

信我。好快入波 客fg

候爾*荷華*博洛

半大👍🏼

主客和其他要晒
點輸？

Lm 等bin...

唔係主客和其他咪輸囉

其實場蒙特雷做乜尻到依家都仲未派

明亮9.5😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

熱刺✅
祖雲✅
利🍺
國米✅
馬體✅
Lafc❌
Lafc半大✅
藍十字❌
白帽❌
斬木❌
紅鑽✅
綠茵✅
松本❌
不死鳥2.5b✅
基羅納

有咩高見

基羅納上啊 有信心！

主隊好似禁屌

主禁屌 jump

爛木禁屌

8.5s

有冇LINK?

北愛禁屌

All in左1k 客隊 生性啦

呢兩隊都唔刷角既 點會買角大

曼聯禁屌

同路，所以不買，半場under4先買大

一射就話禁屌

客隊molamola

今鋪主隊贏硬

關事？

7拆賣客飛

我 你買左幾多

入球細

好少，億7

刷角入波未

客 fg，allin

億7應該要用現金券😂

客禁屌

黎個連c上到10.5買角細

識買

2邊fg 1樣

係，馬會姐姐數錢慢，成個鐘先買到張飛

唔連咁點😂

史杜安尼入波未

客fg跌水

基羅納似樣 大回飛引主？

總之9.5 10.5細高水買

用350 買你500蚊ok

中晒派一百，派最落力叫果位

仆街中伏

lm

琴晚話派既巴打，捐個個就等等先

Lm

111111111

lm same road

我同路買左半客 上啊！！！

我！！！

荷華入未 屌你老母

LM

條撚好大

我

點為之最落力

點為之最落力...係咁lm 啊

幣少！

基羅 上

尋晚話派3000位巴打輸死未
又話講得出做得到

攞一舊水就撚到波台手足

未收到$$$，所以無派，明未？

咁寧願幫大船叫侯爾算了
中曬先得100 仲要最落力

潛水最快

係囉

客ng

咁多月起個post度走數既多不勝數...不過好過派1蚊撚你既

希望開客主

齊齊贏

重有一日就9月31日,準備好未

唔知點解黑名單左

仲要人幫佢叫

想入9.5s 喜欣點睇

9月31日

覺得意甲好難玩

明亮雖反底，但買大未中過

鍾意佢夠假

細球gel

就係鐘意你夠型

得朗隊正氣

鍾意阿得玩ng好撚得

客next c (3rd)

你講乜春

基羅角又唔刷 波又唔射想點....

賭左兩日，買左部switch，交埋停車場，比左d媽媽，食左個m記，無哂了，再上

入波未

黃牌2.5s要了

仲未入

刷角啦賤種

1:0

1-0

基羅納上

荷華goal

唔夠你買盤得

大炒安曼吧

456佢呀

Dodo好靚仔 ？扯扯地

又黎 琴日走數三千

2:0

痴左線

連續入2球 荷華
正

真。40:0

屌 行慢左買唔切半大

唔撚好開半客比走數撚呀

1分鐘1球

原來穿盤咁易架咋咩

半大派錢

Mk仔

買唔切荷華

2x1差基羅納

6分鐘半大 同psg之前果場有得揮

開半和，46再goal殺走數撚

荷華黨

主其他上

你嗡乜撚，邊個走過數

幾時去我度過夜

荷甲半大輕鬆

荷甲半大易到

想 快手

荷華正氣到

秒收 爽死

侯爾睇落去都唔識入波

真. 頂盡守和

唔係話你
琴晚有條柒頭中五串一話派3000
中完影都冇

人生幾唔公平
做做又有錢又識賭又靚仔

哥本哈根gel

荷華繼續大炒安曼吧

你除左唔識賭之外同佢差唔多

呢個post個個話派嘅都走數 殺撚曬佢地，咩反cup21倍派，殺撚曬佢地

兩邊鬥妹

又大隻 聽講佢成日做gym

睇得出盡力了

基羅納D射門
都唔係對準射既.....

一次中就有

今個九月派波post 都派左1k以上

又唔識賭又矮柒毒又窮
仲衰過老麥班友仔

琴晚先派完岩岩先找完數

睇黎唔半場換人都唔會有球入

捐左未

兩隊好似都唔識入波喎

咪搞支角球旗就得

等陣上面講左

博洛尼亞

轉台睇意甲

買左半客既巴打可以針得啦

你講緊我？

喜欣又中

客3rd c gel

基羅納 烏甸上啊！有信心

你收皮啦成日食女据扒

主4c 心靈

基羅刷角

嘩 好耐無見

烏雞盤

無中過龍

基羅納 fg 得唔得

基羅快入

same road

角大買咩？
8.5b？

係，巧耐矛上了

咁都頂唔入

10.5

西甲半蛋00嚇到瀨屎

烏癲98

入一粒定下驚先啦

客fg 2串1

法國310都幾快

咁激進

基羅fg未

38‘’ 0-1基羅

2角個時買

4th c 似 away

基羅納 12M
睇vr

無12 M ?

直接比佢啦

我屌你老母

入波

未買到就12m

12M

Goal 0-1

客12碼

羊錢未來人

仆街啦

十二碼炒我比屎做做食

9000 fg 巴打

Goal

又輸

基羅納 1:0

12m變角得唔得

早左

9000 巴

0:1 正
12M我愛你

屌你老母 咁快入做乜

客主

皮半巴

客FG

屌，個電話快左2分鐘

中牙！

辛尼特讓咁撚深

爽 咩人先會買主

客goal

罰球

0-1

VAR勁到

博洛

主盤針

GOAL

買9000個巴打 一齊羊

Fg 3x1 gel定先

快D入多球
買左半大
過關就係基羅納W

個電話快左2分鐘

呢度咁多高手.. .3倍幾半客過關都中

9000個位巴打有料

輕鬆

goal

Goalllllllll

半客可以去買牛雜

又要叫CUP

仲有無

時晨未到

買主既人介賭啦去

頂撚住半細

Goallll基羅納荷甲主隊頂住！

唔好gel會變食牛屎

$9000 大船開出

90+4” ft 0-1基羅

巴打荷甲頂實 咁就四皮

希望有牛雜食

我買得好少 戶口得幾舊

客fg 可以食全牛
唔洗捱牛雜了

11c

一陣就會追和

我了

第一個支持 求派

0:2 ft ok?

1：1！
港超

allin

No, 多角心臟頂唔順

唔求派 求心水

法國半客個巴打真係幾好運下

辛尼特讓得越深炒得越勁

唔知買咩好了

屌你老母 下下輸12m 我買嗰隊又miss 12m on撚柒99

有無水

唔好睇 松本 收少成千

仲以為客尾下半場先入 咁快就確定收錢

其實點解要遮住銀碼...

買得大掛

又中

買幾皮野驚你地盲跟

32” 0-1 烏甸

點會

買兩舊水驚俾你地笑雞仔注

烏雞上呀

烏雞開波未
無角無goal

因為佢尋日200中左七千
怕俾你地笑

輝b？

基仔半場俾多隻角黎先

意甲又VAR

Var wt

邊隊

唔好la，半3咪幾好

主十二碼

var迫害賭仔

買左鳥甸下一隊入球 客w

要跟了

博洛VAR
烏針得

烏甸又大船

冇事，客fg

屌睇VAR似插水喎

NO 12M

無事！

Hi
Miss me?

意假想點

屌你老母兩分鐘前買左意甲客ng
之後就主12m on9

好波

無事

有無牌

插水條撚屌俾個黃佢OK?

咁都無12M
利申未買

Hi冰冰

Gchi

比佢嚇撚死

分唔到邊個最落力 派第一個lm算
贏番六千巴請留tg

冇事

烏刷門而過

有冇角水

特雷斯登讓半一？

買意甲客ng

我射都入啦

32”等收錢

西甲頂多1分鐘

半3全11

Hi
近況如何？
本冰10月重新上路！！！

半大走水

唔係12m?

還好 買返ng就贏錢了

我番左屋企就要遲d先俾你

ng你係睇場波定睇賠率數據果啲
成日想買但唔敢買

辛尼特有無人敢要

7.5s 今日有角球運

半大

想大棍半客

半客

諗起尋晚場半3全3

賠率同現場差唔多掛勾嘅 次次撳屌就落飛

意甲夠晒假 幾鍾意

我依兩日都狂買s唔知點解 但又中

辛尼特強陣到仆街

我開住場波黎睇

辛尼狗唔轉盤

無錯

辛尼特456

日本仔同美國佬唔係 成日無啦啦對家入撚左

我都幾鐘意你

今季俄假辛尼特係坐定粒6

gay

拿子！

客其他要了

候爾追和當贏

辛尼特-1

辛尼特又名俄超皇馬 超晒班

Hi。

候爾應該係升降機了

咁即係深盤針得

殺FG

德乙點搞

去你到飲野ok?

特雷 辛特侯有無人要

熱食辛尼特半客 希望唔好大棍就燈

好！

Dodo你太睇得買侯爾個啲
佢地唔係MK 係懶睇波嘅懶閪

諗緊漢堡定辛尼特

真賭波！

意甲比c

有乜搞丫屌

犬！

烏刷柱而過

特西讓咁多想點

Hi!

又柱邊屌

想 johm！

原來馬治斯奧去左同伊雲一齊剷雪

Dodo本身係 mk...

最近典

韓K派未呀屌

樓下7仔等

起碼8點

辛特尼-1
特雷-0.5/1
馬格+0/0.5

聽日

意假角點買好

你就mk

馬格德堡6連角小

意甲一隻角都冇

五加皮 雙蒸 二十四味涼茶 再加一粒龜蛋攪勻 再加一滴墨汁 有冇吖？

繼續

特雷唔會讓太多?

咪幾好

辛尼特要大波算 俄超深盤不了

1

少注碼玩球了
跟手腳買多
上學已經冇晒時間

點會笑
我都係買10蚊，20蚊注過關

Hi

你弱智

我住地下
樓下是地府

嘩屌差啲輸

烏甸禁屌入唔到 似主fg

浦項制鐵對FC大邱
球賽進行中

屌你老母快撚D啦

我輸剩200蚊，一定要靠蚊注過關反cup馬會

我流2046的鬆形！
絕不 mk！

有冇手足意假 7.5 small

收息巴做咩又輸哂

呢場一定買la

主落飛

我是！
你也是犬，但最近好強！

收息琴日唔係贏緊千幾？

辛尼特

烏單刀俾門將收死

屌好撚牙煙喎烏甸

收皮

真

仁川聯對FC慶南 個大波幾點派

唉，買左利2.5大波，同埋今朝美假輸撚死我 比仆街白帽逼害

唔係太對路

Fg cashed

Goalllll

烏1:0

烏甸入未呀屌
開學未賭過 希望第一注贏到

烏goal

中！goal

鳥甸 GOAL

和好！
我call馬 ga！

又早左兩分鐘

好耐無見泰妍巴真飛

烏GGGGOOOOAAALLLLLL

荷甲入多兩粒啦

烏雞唔入波唔緊要
唔好輸就得

唉屌。。
696個場係贏得多，但係後尾返輸比美假

入了

牙得勁中!

GOAL!!!!!

鳥雞fg未呀屌

針晒

夜晚正氣番好多

入左啦

牙得勁到

等你成日笑鳩me

要儲氣儲運

未來人？頭先有巴打話32分客入

90+3” ft 0-1烏甸

針

侯爾斯卡反cup 2:1 ft 就收2k了

我條客fg2串1 買唔到呀 屌你老母

入定錢都得

基羅 2nd g 再追

更正 買侯爾同博洛都係懶睇波嘅懶閪

烏甸 Goal

主31min紅格

原來是大蛇
Maek實了！

尋晚條過關個場psg死喺佢細波手上，就係差一球，係一球!!!!!!!

我好多個月無入過$$$$ la😂😂😂😂

俄超半小

羊錢巴打
聽你講買的
機羅跟唔到跟鳥雞

7x8無錢收咩

Allin左發達，原來真係有未來人

有冇分鐘下球彩池買

b gor 2.5/3s 我驚半場4球😂😂😂

保險條數點搞

賭輪盤咩on9

佢有要博洛wo

烏差啲又入

打和!!!!!!

唔講了，廢時FBI上門

7.5 small 係咪已死

2x1 反cup

死mk仔

低過賽前中位買細=自殺😂
你加油了

1-0 黃牌俄超

安治入未

準備gel頭

7.4 x 8.75

上面有個巴打話烏雞32' 0-1

一句講晒 卡迪夫城定般尼

56倍2x1 反cup派錢

報左警了

和

西甲準備追和
之後就會爆角

跟左呢到啲大蛇買半場客主過關 收錢

烏雞
辛尼特快手

5信

1-1黃牌俄超

4th c away 又中

3連C

66666666

不了 博洛 淨係買侯爾就gchi

韓假唔撚派 搞到買唔到兩隊

刷爆

主4c crashed

蒙特雷...

牛逼啊

話左半場under 4買角大la

仆街烏甸比人入

第一你唔應該買韓假
第二買韓假預咗
第三抵你死買韓假

博洛1-1

華西買左

博洛cup埋佢

喜欣你啲角球到底點度 過兩招黎好無

博1:1

半3全3角 好正

烏甸

博1-1 goalllll

8+1 買

咁大反應 輸好多？

反cup pls

1:1

基羅納3連c迫害角細…

烏甸2-1 ft, 分鐘唔講了

屌你烏雞

7c

安治禁屌

買緊西甲客X意甲主ng係咁買唔到就入左

😂😂😂😂😂😂

厲害了我的欣

7c -2c

平行時空？

又爆角

候爾追和再反cup

-4

7c，-1了

-2先啱

一折收9.5s飛 意密

有無機會10c

烏雞cup佢

問明亮，我對7.5 8.5有信心

半3 how c

辛尼特肯入未

咪係

意甲都半大

意甲8.5b

差俄假

8角cashed 俾多3角收埋

比多粒收全大

西甲8888888
-1

8c -1

哩兩日角細輸到

西甲準備入角s

比多兩c

平行時空

屌你忽然連c

西甲俾多三角

俄假0-1
角球

意甲8.5b入唔入得過

幾時再出 客主 主客

你個名

連c雅出沒

浦項制鐵到依家仲未派錢

角細先贏傻鳩

利申買咗 角大

開學後第二注
漢堡半主有無同路？

戒賭啦

我都唔知點算，唯有望條過關中曬

基佬入未

有種西甲冰到完

收息巴

琴日玩左多仔反cup18賠，冇咩時間玩岩岩先上水

730有場

又無12.5s，無得夾

中？

730全主

意甲冰8c完派100

找數

ok

基羅
烏甸
聖保

不了11c完

漢堡大波波

辛尼特又撚尻賭仔 又開半和

呢幾日賭翻細，多數派完/捐完....

撚9甘撚D職乞

安曼全大未阿屌你老母

真 派完通常都...

想乞錢

有冇心水? 得巴

辛尼求你快半大

基佬

我乞咁耐 100都冇

咁冇計，你個名咁

買你對家咪我心水

基佬俾個三連角先

甘你應該輸唔少

起機未?

吾系甘牙？

10c on99

10c

俾多一角

10角cashed

俾多兩角就收錢

辛尼特咪撚玩我啦
我要半客阿仆街

屌 見到半3仲以為無希望

般尼幾好分喎

同路，一齊叫

屌。。。。

使唔使禾出錢請左model 同手撚機?

如需要請留聯繫方法

今日搞咩係咁事前post圖

仆街

基羅納
肯殺屍體育會
漢堡2.5大

爆角先可以入波

一齊叫 12m變角

巴打

基羅納

屌你老味。。。

好撚彩補左和波同反杯，屌你老母

邊隊12碼。。

又係同一位置

Mssed

守住OK?

Cup7佢

又唔係入硬

買兩球兩球都12m
爽到

cup ok?

候爾1-1 goalllllll

靚！

屌你老味12m......

返來了

阿得又中

球12m咁吹 爭頂波都吹

又走盤？

喺馬會
一半阿叔鬧緊 冇12m唔撚識入波

基羅做乜鳩

仲有機會

2x1 反cup準備！

兩邊都要叫cup

牙得尾機

支持不過唔同路

鐘聲響起反cup的信號

似cup埋

之前都係啦。。

基羅納會贏

G持

爭頂都罰12M
去打兵崩波啦仆街

安曼追番粒先啦

Mama有冇水

一開波已經講 就係鍾意意甲夠假

安捷

1:!

胞子又同路

屌你老母馬會狗 蒙特派未

係 又唔係kick腳 向上頂都吹

cup鳩佢啦基羅納，我斷1關都收皮架

連登咁多有錢人

屙左落特雷到

屌佢老味

健三算廿甘

成日都明刀明槍

Cup呀

俾多角先啦基仔

屌仲以為4倍FG都中
又炸鳩我！

比佢 hold 住成日
唔知做乜尻

入緊12.5s 12m

屌你全家

基羅2-1

意假大波定大角, 求仙人指導

嘉欣有無買2x1反cup

估唔到仲有得叫

候爾 安曼 博洛

最撚窮個個咪得風紀 --得巴

係 搞到我淨係買左400 8.5角大
屌佢老母馬會狗

基羅納 上! 咪撚和波

想試大角

又要封人

係吖最窮係我 所以？

特雷仔同我屌爆對家

無買，我賽前客主黎+2:1波膽😂😂😂😂希望中

得我買辛特？

跟

基佬夠膽輸埋佢

11.5s啦西甲

今日得囝反左底 跟佢下一隊柒頭贏左好多

好 支持你中

辛尼求你半大啦

德乙三場主隊禁屌

基羅入未

辛尼特無半客不如輸埋佢

半場有1球你當贏la

屌阿dodo又出對家

which？

屌你老味辛尼特

辛尼特你踢乜9

Mama仲有冇同伊巴樓主聯絡

1830意假

兩場和緊仲唔刷角

基羅是但一邊入多粒啦

一早出左 dllm

屌你垃圾辛尼狗

俄超德乙大波缺4場

基羅比人杯撚埋佢啦，補多左，比人杯我收得多過買基羅盤

辛尼特買過一次已經要Black list

俄超皇馬當自己平手盤踢？

收嗲啦

搶口拿狗dllm

使唔使禾出錢請個model 同你起機?

禽日我屌個個私影妹Sheron 唔錯...係驚你唔夠高

如需要請留聯繫方法

基仔俾多角先

留力歐聯

閪甲是但一邊入 快

辛尼特仲讓咁深

基羅 和 定 2.5/3 b ??

Nice

求TG

主ng

烏雞半3全？

辛尼狗試下全隊心臟病發死跟住腰斬啦 反正唔入波

12

7.5s

落雨機會大D

係咁易送層樓比我咪算

40

80分鐘 正式開波

跟左 做做 博洛

By ifc 快感

狗會係咪唔記得蒙特雷

停屍間

烏甸肯入未

只接熟客 / 熟客介紹

依家好多驚被人起底

候爾俾多角俾你cup埋佢

安曼屌粒先啦

博洛cup未

錢唔要喇 淨係隊閪波死全家好了

屌你基佬

下半刷咗7個仲唔夠

你係咪輸到傻撚左??

烏

俄超真係半和聯

意甲角大唔樂觀

你咁有錢 可憐下我吖麻

基佬一角

辛尼特半客 最後一叫

dklm又想半二全二撚賭仔

派錢派錢

冇德乙手足

叫到無氣

全主

叫到口水乾了....跳樓算

咁多場都唔識 垃圾

甘你俾咪我屌?

基羅好心比人杯，比人杯我收得多過盤

唔識入波

烏狗生性啦好嗎

22啦

屌都費事
等對答案好過

係 想熱食 但一大棍就炒

漢堡屌波團

漢堡

gchi

半大 屌佢都廢閪事 賤種好彩買半場 唔係仲要屌多45分鐘

漢堡快上

博刷柱而過

基佬-1

神奇更衣室出黎啦

以為你有錢到個個程度
三九唔識七都可以送棟樓
原來唔係

基佬要入球了

意甲停屍間 屌

即場兩場主勝2*1是否不智

基羅納快啦

漢堡
特雷斯登
辛特侯遜

我唔想過關又斷1呀

漢堡8成控球仲未入

辛尼特半客 捐100比紅十字

不射男

荷甲開即場 梗係有古惑

辛尼特絕殺半客啦

特雷又係

想派錢 侯爾贏 鳥甸贏 派錢 清爐抽人

咁都唔入垃圾

半大到我捐晒成條飛

巴打清爐係咩, 太多個分唔清

辛尼唔入安治入啦屌你

辛尼特又想點呀

佢quit左gp
個大gp我無join

要施禾利

好撚窮jar 我...

多D出去交流下...外面好多三九唔識七都可以請你食好西

差一角

屌你老母烏狗想點

一角

有冇球迷可以拎巴刀落場斬死班仆街然後腰斬啊

基爾-2c

安曼12碼

辛尼特真係以後唔買

烏狗生性啦仆街

鳥雞咪撚再刷角

烏雞-6c

安曼GOAL

2-1

唔搞得要搵我黎拎自信...
唔緊要啦我無咩所謂 你要加油！

辛尼半大己死

傑羅納絕殺！快！

安曼是撚旦一邊比多笠

俄假買半大

屌 場場都走盤

買基羅納同荷華 屌2場都輸12m

依個真

岩岩話叫得最落力派個位呢

漢堡0射門

安曼 候爾 博洛

辛尼特半客而死

好彩SKIP
見回飛

89” 基羅2-1

又有師兄派錢

你快D去乞下.....順便乞埋我個份

叫到斷氣都無

屌你老母烏甸尼斯

下場

半場完 唔洗再叫 當跌咗落地

有留意都知我係派開錢個個

明亮無理由夾中ar

今日跟實我牙得無死

爆我9.5就停

求其up中一兩球真係當左自己係預言家

西甲可能連爆3-4個角

漢堡半大 pls

10.5S 11.5S頂住

原來是你

係

唔跟盤應該無事

場場都落後先，好慘

完場12角

3場走盤

上兒孟就勿認真啦